隔離枱個中學雞同老豆老母講去camp玩通頂

佢話同成班同學鋤dee、鬥地主、打牌玩咗2晚通頂，
我行埋去話: 細佬，你唔玩勁啲，遲下點入我恒呀
佢老豆老母即刻喊哂，仲叫個仔跪低嗌我師父，
但我唔想收徒弟，點算好

拜佢為師囉

冇是咁的，0分重作

是咁的，有一日我喺連登開post，
有條友回

冇是咁的，0分重作

我就回返佢

是咁的，有一日我喺連登開post，
有條友回

冇是咁的，0分重作